%
% Lecture 1 - Composing the continuum
%
% sound examples:
%
% Schoenberg op.33 n.1
% Cage Etudes Australes
% 
\section{Dalla fine del romanticismo all'alea}

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
   \frametitle<+->{Dalla fine del romanticismo all'alea (\arabic{ms})}

   \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

      \item Cos'\`e successo durante il romanticismo?

        \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

          \item Saturazione delle soluzioni armoniche

          \item Progressiva emergenza del timbro come parametro compositivo
                  fondamentale

          \item Emancipazione e diversificazione del ritmo

          \item Espansione delle forme

          \item \ldots

        \end{itemize}

   \end{itemize}

\end{frame}

\inputfrom{\lzero}{op33a}

\inputfrom{\lzero}{etudes_australes}
